Backbone Js App

Armar repositorio
Crear estructura de archivos
Instalar dependencias npm y bower
Crear gulpfile con tareas
Template
Images
Fonts
Jsbuild
Jsdist
Cssbuild
Cssdist
Build
Dist
Watch
Crear file para la app
Crear las rutas
Analizar y crear los modelos y coleciones necesarios
Crear vistas necesarias
Crear los templates
Crear mocks
Sync de datos